而家養慣左班狗 第時如果減薪裁員班狗會點？

記住偽進仔你地只係condom

唔會裁，你有冇聽過中共裁軍、武警、網警、公安、城管？

有裁過軍，不過之後武警請返多d人

公務員喎，點會

一份只值最低工資嘅垃圾工種竟然出到成2萬幾蚊係香港先至會出現

公務員唔會裁員架 就算人手點過剩都只係會用肥雞餐吸引啲冗員自願離職 只要肯自願走最高額外賠多60個月人工

黑警本是一家，冇警做咪撈返黑